［從來都係群眾鬥群眾］中央三個堅定支持

王志民強調了3個「堅定支持」：中央堅定支持林鄭月娥行政長官和特區政府繼續依法有效施政、積極作為；堅定支持香港警方依法履行職責，維護社會秩序和保護市民安全；堅定支持廣大香港市民「護法治、反暴力」的共同訴求和行動。

怪唔之尋日即刻多左廢老落場

唔好再開曲線 post, 太多三毛滲透

Pish